深入探討ive仔求愛失敗原因

條女喺度唱 我向你求婚 阻鬼住哂

邊忽失敗

又loop

屌，啱啱先睇咗次